想學結他嘅就入黎睇下啦

(開過個新嘅 ）
小弟岩岩開始教學生 教左兩半年左右
一直都有教琴行 最近搞左band房
都想搵下私教 唔想比琴行一直食住
電結他同木結他都有教
有意就TG我啦 TG:

邊區？

葵興

1.點收費
2.咩時間可以上堂
3.會唔會教到一舊舊?
4.我要求快靚正上手 可以長綀
第一點可以唔洗答住
但我要知道二,三,四點

上堂時間可以互相就 彈性啲唔洗咁死
唔會教到一舊舊
快靚正上手就睇你點練同埋練成點啦
Tg我啦

有無slash 咁勁

有佢咁勁就唔洗教野啦

有興趣 但要過左三月實習先

到時tg我啊

咩價位

TG我啊